美股認真討論區 MCDXXIV

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

加強板雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

其實唔係好鍾意D支那人成日_ _ 性 _ _ 呢D用語
根本冇呢種文法

一次性交租

船頭都睇到係咪已經total loss

暴絲真身：

佢愈黎愈似孔乙己

唔係9咩

等8點 神秘力量睇睇

學下goog 巴 po下twitter

其實邊有人估到台灣咁既位置可以上年台風少到咁

又推錯post

留名

番工番到個人好灰
又要做on9野
間舖又走下一個又一個唔夠人

再po

撈鳩錯TSM

石仔 我跪低求你放過我地一條生路啦

Cathie Wood: 建議年青人努力工作，令上司更賞職你，同時要在自己身上投資，然後待生態系統自行運轉

屌

訓覺前 倒v 訓醒原來係倒倒V

傻閪石肯放未呀屌

請唔到定唔肯請

一鳩連棍上去割多啲韭菜

大戶撚市, 石仔撚tsm
石仔=大戶

納Dee搞咁耐，捨得死落去做第二隻腳未

琴晚第一個倒V就可以睇到大戶為咗割韮菜 可以去到幾盡

臭雞之亂目的就係等少年股神乖乖地去做返韭菜

利申 韭菜

唔怪得D支那股跌到屎咁 終於郁手了

唔努力做嘢
點有錢繼續買臭雞

錯postpo多次

今晚開張SQ put保命 比雷公坐到變潛艇

NQ再落 臭雞股好大機會穿底再落

股市有reflexivity係索羅斯本金融煉金術入面講 做乜9又雷公創出嚟

屌佢老母 我依加係碎石派

琴晚有人話110既tsm 都驚不如去做定期

拎去買ibond

牙木: 你唔做鴨我邊有錢養你

今晚望定 sqqq call $15 26/3 隨時賺過萬鎂

第上次講呢句野個陣 TSM 120

再對上次個陣係130

下次講應該係100

閪石快撚d 放生TSM 啦

好的契媽，我而家去食二手飯了

調走既走
過唔到試用都有

甚麼叫絕望，抬起眼望望

金妹 首歌我點比你聽

TSM 我自己覺得先試105
向下望支持位可能係 85

冇支持位架啦，drop to zero

金巴好L灰

今晚繼續坐貨

85石家莊滅村啦

牙膏又話想同爛果合作番

金仔射飛彈就係話比大家知亞洲局勢緊張

邊個foodcourt多二手飯揀

潮退了，爛果仲好撚穩

求老婆安慰

靈車600-700 free money

穩既一定係goog 同msft

就放飯
唔知M記有無人食剩著條

巴打，豬錢都要食好d，心情先會好

希望有好少少既2手飯食

鐵底120

希望在明天

尋晚好似幾多巴打跟波巴抄底TSM

波波彈婆婆?

屌，即係攪唔掂

尋晚係111左右開大船

利申無跟

竟然 佢唔係一向淡到仆街既咩
我仲諗住佢三月完之前都唔會入市

淡還淡 入市還入市 2回事

台仔引發全球金融淤塞

一切都係虛妄變幻才是永恆

支那人講d 中文 唔係中文， 冇文法可言

港股人做市
睇圖熊都無用
又隊返上去

中意性

睇嚟超人先搞得掂

依個時勢都係hold cash或者買voo

沽中概 free monkey

波巴開leap邊有得輸

Weekend 放假你老味
下個禮拜先啦

外賣仔700
港股既話做熊死得慘過美股
即日市

1/ 感覺離底不遠，死神準備番冥界，冥王哈迪斯急call攪音樂會

當日揀左TSM棄3倍做雞
依家做鴨都唔撚掂

我生命值都見底
就黎margin call

Tsla,aapl,tsm岀雅典娜的嘆息轟佢番落去

呢啲算小事，下個月台中開始制水，睇吓新竹台南會唔會跟住制水，同時連tsm都出唔到貨就真係大淤塞

油價

2021年話無水用除左非洲原來有台灣

黎緊應該好奇怪 債息上tech股又上 油又上

tsla tan tsm 三t

小弟是投資新手
半年前開始投資美股
參考了一些投資書籍
只懂分散風險和長期持有優質的股票
所以在半年前投資了四家不同行業的大公司
特斯拉，台積電，波音和花旗銀行
只是投資了半年，已經有不錯的盈利
對於連登前輩近日說股災，輸好多，實在費解

我發誓斬手指唔會再玩港女

有少少樂觀

有無巴打已經清曬倉

死神終於收皮

3點大媽割唔割先啦

係就好啦，最近成日俾人逼害

唔知點解可以打不死

債息 美元 VIX 股市一齊上

暴巴神喻

咁快完
插返12000好唔好

Join me?

大行放流料入貨

好多人玩股仔

Fvrr

但死神移動力低，走得好慢

好 今日重新上路
今晚千升好唔好

TAT <- 呢個組合係哭𠹌左

今晚就斬死神

鞭策下佢

有國家隊支持，一齊重返港女懷抱
托到3萬點7500 free money

[道德倫理］如果你生咗唐氏會唔會dum?

如果真係咁唔好彩生左出黎先知
大家會點做

你邊度鄉下？

頂舊經出科技股

好快到舊經

流浮山死神

覺得同 恐怖份子炸2個油井

令油價升10蚊一樣 = 純粹炒作

亞洲時間又跌過 中短期調整

今朝盤後蝕錢
反彈清左oxy

重鞭打柒佢

真心 港女3幻永動機
逢3幻put爆佢老母西

因為你持倉舊經濟股同大型股

搞埋spac

係咪呀 唔好呃我

準備上返30000

但歐運河單野有可能死神出埋大絕先閃

求神拜佛嗰仔女唔好係唐氏
費時佢受咁多苦

堆舊經會跌得仲金

捨得咩

今晚幫死神搞歡送會

我由細到大都有諗依樣野
生咗個弱智/有病/傷殘嘅應該點做好
留佢喺度大家都辛苦
有冇得叫醫生解決佢

最後階段的boss先難打係常識吧

我會選擇絕育自己條j先結婚

劇本黎！畢地獄難度

tsm 豬到傻喎

來溶斷派對

變左M底

依家會check 幾樣野（頸皮/胎水）
有唐氏可以選擇唔生出嚟

終極一棍我驚打到game over

我覺得要我勉強湊大佢
最大可能係某一日攬住一齊跳樓
但DUM左佢又真係唔忍心

死神下次返來隔離14日先ok?

now u see me, now u don't

下年先好返黎

即刻剧扒慶祝先

港囡都低開高走

終極一跌 入定錢

你睇番道指，目前係舊經主導，舊經係唔可能好似新經濟咁增長，好多舊經差唔多番番去爆鑊前個位，但要再爆上好似科技股咁係好難

眼下ES因為2面都有嘅關係，碌落去慢過NQ好多，而家係等YM冇力

送你復活節大減價
即刻大手入孖爆

冥王哈迪斯 加 地府十殿閻王

. 係咪二手㗎

呢個好似係北歐篇既聖鬥士

唔好畀假希望我

d 油運唔到去其他地方 唔人供應出問題？

有無手足今晚開幾張put送AI一程

三手架啦

應承我
依下一定要中

jar jar 聲

暴絲打完針個人唔同曬

好撚吸引

抽羊水驗係最準既，不過會有一定程度風險，始終吉入去，係入侵性

試多次12400

唔會喎又

話左尋晚入貨唔會有事
而家暴絲認證 再加澳仔出盡全力燈
今晚升番10%先

set左103溝tsm
睇下會唔會提早少少入

希望琴晚係最後一刀啦

.

我早咗一晚入

納期暴升

琴晚已經係最後一刀

波蛇我地俾克狗點名啦

呃鳩我入去睇

納DEE爆發小宇宙啦

dont make stupid ppl famous

留唔到層樓姐
點會首期都無咁誇

但培養大一個小朋友仲貴過一層樓

Block鳩me testing

冇上嚟三個鐘
呢度已經由熊軍變咗牛軍主場

最近日日de javu 日日都假升大插假v再跌
阿婆都識玩

暴晚穩軍心

快d見底啦

我咁諗可能好極端，但無錢買哈羅債券比個仔女入去讀既
真係唔好生

22目標價

今晚係fomo day

運河單嘢係咪應該會令股市大插先岩

早咗入SE唔記得兩點棍

入4月既call 驚西

我番去上個po揾圖
一堆j圖咁啱隔離檯兩條女望到
搞到我幾尷尬

克已SIR要CAP番22蚊SOXL BIN鳩依到D港仔ON99
SOXL 最多值15蚊

呀暴振軍心

2603都無大跌

暴巴好少可講到咁白
平時都係出圖

幾時變左牛軍主場

95折再9折呀
唔買真係走寶

最近班white trash 班突擊
趁我地訓咗先沽

？what

入夠了，近排加咗好多，個均價由17x拉到上19x

今晚可以Gel

得三個巴打有覆
我諗係我了

成日4點納指都升100啦
最後呢?西霖LO 唔好有期望 唔好嗌回水

In stone we trust $22(0)

啦啦聲死落去做埋第二隻腳啦
磨咁耐好悶

應該係

Mpf跑贏自己個倉 哭左

SOXL應許之地$12(0)

呢單對油影響相對少
中小企真係會比佢一野拖死

另外貨櫃價已經急升左

睇怕佢要搞多1星期先救到隻船

銀行定期都跑贏我

屠殺道指 FOMO垃dee

佢兩公婆人工係我十幾倍

有冇巴打apple watch有用自己個memoji做background?

有時心情唔好果陣
見到佢笑住望自己眼碌碌
其實都幾有鼓勵作用

我意思個小朋友

我自己睇NQ要出棍大向下，唔係唔會跌完

先3歲
應該仲未識唔開心係咩

幾時跌完唔係最大問題
問題係距離谷底有幾多

牙暴d野通常都delay

12760 三底 應該差唔多了

3歲學咁多野，實有用啦

見到大家個心咁龍
睇黎今日會係大屠殺
跌多5%

咁直接

Day K divergence 再跌就唔只一棍
而家守到快速上番突破番之前0.618阻力
就會有燃料爆上

幼稚園學費一皮
playground 又萬幾
仲未學過其他野

GG

靜待起義之時

D 中小科技股玩撚猿

唔好玩期

End Game

可能係終極3跌

而家EM錢流返晒去美帝買債匯股 咁新經重拾動力之時會唔會有更大力量推上？

細路應該最有用係學語言
廿年後會多謝你

擇低你名今晚睇下洗咪貼堂

挽留澳仔

留係到睇我地點屠殺大戶

臭雞 上返150我哋再傾啦 成個施永青咁做乜鳩啫

挽留

yes, 1-2 yr old 去engl8sh playgroup

呀b你don’t stand喺table度

你哋有冇份屠埋澳仔

台積電亞盤+-0%

逃生門

學咩都晒氣
開開心心同多啲人玩 學人際好過

歐洲好慢反應

多數呢啲
個仔英文已經>>>>>>老母
老母扮識
個仔要扮唔識就返老母

少少似達哥喎

最後贏定輸

屌你

Dip?

十字星

乖乖地玩正股咪算
唔好玩期指

我哋上緊黎等我地
(一路講一路碌緊落山)

其實沒人覆我.....

好過小學先學language
又晒時間又影響社交
越細個學language越易
反正細過六歲都唔會識到乜人

幾淫喎, ig?

吊仆街達黎既喂

我jisoo似達哥？！依個就似喇

佢一早財自 豪賭係為左搵返生存既感覺

@livermore, @暴絲

無上一陣又轉晒龍 咩料

暴絲 出左神喻

龍龍哈

玩完債息玩美元

琴日被人沽幾多 我買返幾多

個個放飯打j

你唔賭 人生仲有咩意義

休息下先

pin

大戶無左你，仲邊有肉食

China Joe

下一步就係玩VIX

可能係外交deal

未諗好啊 咪逼我啦

羅拔t清崎: liabilities

依家係冇得打
一有得打返實FOMO
何況都唔知仲有冇得打

放遠啲睇， 何必追逐嗰啲波動性

今晚3倍qqq

唔洗死啦

其實冇得你唔打

美國打左咁耐都冇大規模嚴作負作用

幾年後既野冇人知 不過肯定既係有9成都已經打左

當初美國人話唔打 連燈仔笑鳩美國人on9

到時依加反而佢地唔打

依加既biontech 仲要德國做 遲下變返made in china 既 你反而走去打

Tsm 冇事啦

上周已有手影

暴絲打完針會唔會失靈㗎
或者手痛post錯
其實係想post死神圖
已經猪到無晒希望

溝針拎250萬

你肯定?

成30個reply就知暴絲集團有幾權威

唔敢搞對抗了

呢度九成嘅人都唔係炒future

有大概兩三成嘅人係炒sector
其餘嘅都係"炒"bubble
根本九成人都係食緊屎
唔剛剛脆脆跌一鋪
大家嘅龍心都唔會回歸

TLDR: $22

連core投票未？

即係會大回？

似女人嘅阿𣊬
暴巴係咪都好依味野

ig?

未

絲

上年d細價股 鳩買鳩贏 炒消息都升67十% 今年玩番價值回歸 回調慢牛上就全部變哂十年熊市 美帝亡國

預撚左

$12

只要出第二隻腳
我會玩返option

上兩星期仲受唔夠教訓? 仲敢質疑AI暴

想放TSM換SOXL了

感覺gme差唔多收皮，個市終須恢復正常

之前你唔係put咗QQQ

下午食咩黎？

真話唔好講啦屌

逢低入大股 分注入 穿12200先再put 對沖算

?

近兩次一出死神圖減倉都避到

炒咩我唔知
炒車有9成

short sell

自貼

打一針過多一年半載唔一定仲有protection

護城河好細

我都差唔多收皮啦

當你承愛唔到回調既恐懼，你無資格享受牛市數錢既快感

廿年一次嘅熊市

一坐就坐廿年

承受咗好多之啦 次次都食晒

msft d 野真係唔掂

契媽手頭上堆股票爆升定我個倉爆倉先

流程應該係抽 dna 如果陽性 先抽羊水?

我個倉爆先

,
.sox 2200

試下你覆唔覆我先

國家隊

死神殺晒所有人就返冥界

冇乜人討論中概大跌

一個字
抵死
完

msft 除咗ie其他都世界級
依家ie都無埋

連郡冇人買中概

都叫咗你哋沽爆佢
Free monkey

Long put soxl free money

臭雞大把

"扑"

絕對支持你唞下先

今晚酒仙?

又黎

前幾日試左次

唔洗太擔心澳巴啦，佢大把本

會唔會一陣係大家會錯意, 係指死神要最後既狂歡?
仲有最後一次一野轟個市落到底咁解?

佢拎啲散紙出嚟參與下啫

呢個係我預想所以4月先入

死神會唔會盪失路，搵唔到路返去冥界

死神繼續生效

港女有國家隊
美國就大戶收割我地
公平咩

我長倉rebalance $ cash 未入市
如果NQ雙底, 高低(低高)腳+ES落

未到$22 +-10%, 我長倉都會開始建倉
(不只semi conductor)

急call音樂會擺明終極一插

美股都有國家隊你唔記得左fed子啦咩

差唔多啦
最理想落11800
但落11800呢到都跳曬樓
殿12200已經可以分注入

等睇暴巴有無進一步解話

姣婆

原來can巴block左我睇黎我成日尻up

咩事

無晒HP入貨
不過好多MP

你點知的

你又知

remeber: 2020-2021, this is the most overshoot market since 2000

不要將所有說得太死
信心太強
留多啲向下嘅空間畀自己

Fed子係咪係流浮山盪失路

咁睇好稀土？

個個都等四月 無啦無啦

死神嚟嘅
嚇我唔到

係咪睇日k

想有咁快得咁快送走佢 輸到就死

buy the rosema
sell the fat

女人身 男人靈魂
TB confirmed

睇到咁淡
明明納期龍緊

有呀

冥王勁過死神
明啦

做乜

有鳩既

呢個真 港女+yoga 裝真係無得輸

共產黨係有人投票的 佢地個d叫黨代票 咩人有份呢？ 總知唔係你

一家人最緊要齊齊整整

無得講
男定女都好
只有做GYM先會有靚身型

有啲明顯睇得出佢地無操開既 但都好正

終於迎來gel頭日了嗎

笑撚死

Fed子比死神綁架左冥界

個memoji好似望住自己講

唔緊要啦
過去幾廿年都係咁一齊走過
我地一齊努力啦

跟住眨吓眼點吓頭

嗯

落11800已經係15%回調級數
再落真係不敢想像

仲未見到豬死了

點整冇搞開

入咗土點講嘢

福原愛驚爆是肉食女 日本選手：她奧運每晚不回房

之前睇唔知邊一篇文話選手村其實係性愛 party

好想揸

真呀 好有用
依家淨係識4種

乜鳩

人人自危

澳巴

既然無市睇想搵呢套嚟睇

鳩up太多

岩岩完左

高橋一生好令仔

iphone入面入watch app
my face整錶面果到有得加
本身iphone有整佢自己sync左過去

收到風 依個係暴絲真身

做乜成日要逼害暴絲？係絲唔得架咩？係都要話人地有棍

以前做開配角點解近年上左位
演技派
2宮和也先係正宗日本靚仔

上原亞衣

劉浩龍嚟㗎喎

BNO果班大王嚟
要自己睇哂個google doc先可以問野

個個都問然後煩死can巴

我都係睇信長先知佢
民王

點解你要逼害暴絲同依度眾絲打
絲打有棍有乜問題

運動員好大食
利申：試過女運動員好chur

美股千升叫春區
美股淡友慘過做雞區
全球tqqq sqqq tvix最大賭場
美股xxx苦主圍爐區
美股龍市嚨嚨嚨區

綾瀨遙真係得對波
好樣衰

都開始擔心係咪自己鳩UP太多野比你BLOCK咗

民王

最新風向係點

唔係

巧令仔

連郡VIX見頂

我覺得真係全體返11月水平

契媽股=閪冧 升太多

3年A班

女騎師

呢d 機會唔會屬於你

知錯了 un扑ok?

今日納期又龍
龍龍蝦

比你咁講完再望一望
個心舒服咗啲

日劇認真討論區

退出還退出記住上黎開下成人台

死神終極一插開盡party落11800先交返個場出黎

係時間上不遠
距離可能好遠
如果mega crap跌一成我個倉咪分分鐘跌一半

咩嚟?fvrr?

佢個鼻咁大

自己偷偷哋扎咗佢

好主動追撚含

開市+30 收市-300

玩流

It’s a trap

落到11800有幾多人要退出股壇

萬刀甲本人似性上癮果啲

死神delayed幾日

離底不遠 delayed幾日加不遠=一星期

大家已經跌到懷疑人生
升緊0.1%已經叫龍

做多d 運動

雷公琴日開live推演佢sfix同爛肉想知佢點講

其實爛肉有乜好

澳巴 小妹掛住你

如果Mega cap要趺多10%
TSM應該得返80
ARKK得返90
AI PLTR PLUG XONE果啲唔敢諗

唔跌已經係龍唔好跌咁深好嗎

上年連郡愛股

TSM咪係Mega cap

我都有聽過

屌

一生人為左入奧運村屌女 日操夜操 最後入到去乜鳩都冇

2000億市值以上就可以當係

同意

謝師宴毒撚

俾熊襲擊個時，你應該要做嘅事

You 竟然是個boy!?

agger 石原世一

石原結婚了 新郎不是我

個嘴唇厚過魚唇
識玩

佢地可能受過d 咩傷 最後個人都變到獵奇

第2張咁似阿部寬

叫P巴[member]同納巴[/member帶佢見識下

奧運村阿雞

都好樣衰

點解我睇得明你講咩

男的也好 不會懷孕

山本美穴

relax

運動員下般穩 好易被坐爆

重申返 係暴絲嚟

this?

依家日本冇哂90年代班女神個隻氣質 松島菜菜子，松隆子，竹內結子，廣末涼子...

我都跌左隻黑面

諗返11月arkk 咩價就差唔多

鼻敏感 一路做一路流鼻水

有冇肉球

暴巴睇好
各位盤前不問價追貨

命有終極一插

intel 真。皇者歸來

最後希望

有無韓星討論區

蛇巴買左咩

大個咗反而唔鍾意睇啲太純嘅，姣啲淫啲先好，夠直接

1T先

mama地

笑左CLS

做GYM終極目標
朴敘俊既身型

而家先黎入舊經會唔會太遲

其實都幾佩服韓仔
個個男明星都操到個身型好撚正
做gym風氣好好

好靚喎

暴巴你睇到咩信號？

做gym遇到金鐘國比佢捉住黎操就仆街咯

Sweet home

It all returns to nothing,
It all comes tumbling down, tumbling down, tumbling down.
It all returns to nothing,
I just keep letting me down, letting me down, letting me down.
In my heart of hearts,
I know that i could never love again.
I've lost everything... everything...
Everything that matters to me matters in this world.
It all returns to nothing,

聽講有部分係假

會左一巴右一巴

全港全大hehe

真係美股認真討論區
由工程到女再到美股

動物貧道

我覺得石原都好靚,不過我覺得佢好似梁凱晴議員跟住日日被我D friend話我臉盲

套野睇女

點樣假

我舊名
Komm süsser tod

撐你D FD

佢壓制住金鐘國
跟本奈佢唔何

gay 會唔會冇

臉盲萬歲

長頸馬

唔知佢意思係舉假重量定肌肉整容

想舐

好似豐胸咁
打啲野入個身到

佢未夠40都開始用黑粉

香港撚有時間

奧田個頭好樣衰

謝繼聰個d 都ok 既

有d中小型線 前底都穿埋

me?

宜家好正

睇你返工有幾忙
我朝9晚6準時收工都大把時間去gym

金鍾國襯d

首先要準時收工

水雞ok

Why not both

今際之國係睇d女

套野好撚鳩下

係 感覺佢地2個都係硬頸 有自己個性的人

四點準時輸錢

而家睇智孝真係明顯老左好多

下次跌俾我執ok?

掂
今日千升

係 日劇少左好多好戲 以前電車男，一公升的眼淚，在世界中心呼喚愛，海猿 依家感覺冇咩岩睇

北京下旨吳秋北即千字文批地產霸權 石禮謙反駁：只針對小撮人如同文革

鬥地主？

仲有1個鐘

起碼冇執過

電車男大結局好撚熱血

細細個cctvb 個陣播睇到好正

40歲啦 算keep得好好

盤前All in YANG

李孝利keep得仲好

腳長嘅日本妹

快d搵人埋單吧

冇波

想睇下真係解決房屋問題 有幾多藍絲出來屌老母

唔係舊d戲特別好睇
係你個人舊左

今晚升OK?

59分鐘後盤前派係咪又沽

佢住到咁郊外養生
加埋keep住做瑜珈
係keep得好好

佢refund sister個look都仲好撚正

得啖笑
藍屍當日開口埋口 "守護香港"
睇下宜家個香港, 雙手送俾中共

鬥地主應該唔犯國安
拖啲業主

翠總打貪 笑死我

Ok

你下下同我打對台

四月升

解決房屋問題, 何不從根源入手

好撚細咋喎

大業主係

你睇下新界幾撚多棕地

我只能夠話 佢keep到隻性感feel 4張黎講 真係幾勁

成人台

OK 返去睇睇

Bb今晚生性啦好無

岩啦
個立法會都轉晒規則
今年溝一大半止精黨入去
下年就可以全面大陸化

佢成日比大神笑佢條腰長
但我覺得好正

今晚繼續跌ok?

劉蟬準備去北京樂不思蜀

性感討論區

Ok 我地圍爐

OK

今晚聽晚千升

忘兄昨晚贏多少

賜酒！

數淨底幾錢

跌左咁多，點解仲會覺得有得跌

公道講句 當年真係一人一票
毛澤東好難輸
果種造神能力 狂熱 佢都係首屈一指果堆

撚有跌過咩
納同3月頭一樣水平
橫盤成個月

連郡d futu ai洗左50%

連郡有咁多交易員入futu咩
AI就唔奇
當初小西90蚊力撐

乜TB有棍

今晚nke好睇 班傻仔話沽空nke 睇下跌唔跌得到2%

令我諗起當年雷蛇

今晚三倍做雞定三倍龍軍？

最後狂歡葬送曲

要睇pe全部都要死

失禁式下跌

抄連郡功課之前都會做小小簡單估值
差太遠真係唔敢搏

最近有套講性上癮
好似可以睇？

睇完德魯納之後覺得滿月好正
但我好似鍾意個角色多過IU

都未開始

你只需要答 屌

早排都有睇咗套今際之國的闖關者

道指標普都未跌過

Razer今日叻仔
零負債、虧轉盈

今晚魔物獵人，屠龍wow

電莖師當道

今日港女都跌唔落 幾好野

國家隊
真係畫圖比傻仔睇

又話xle 既

超人都有入股
廢極應該有個底掛

真係跌到瀨屎咁跌

間公司都係冇方向 之學人出電話，又出支付，又出口罩 唔知佢想點

清倉

成版護眼到

雷sir ipo第一日5蚊

Tsm 冇運行

少過琴日

我都係

香港d zaibatsu仲可以有咩招自保

石室遺憾

應該專注搞fintech啦，口罩真係on99，疫情完先出口罩

再跌就石室遺骸

tsm.jpg

冇睇上一條，做乜又嬲嬲

Drop to Zero